dia17

CODIGO/SUMA/Problems/SumaNat.dfy
@@ -5,7 +5,15 @@ include "../Auxiliar/Sum.dfy"
 // S, si podemos encontrar un subconjunto I del conjunto de índices del vector tal que la suma de
 // los correspondientes elementos del mismo sea S
 
-ghost predicate Suma(A:multiset<nat>, S:nat)
+ghost predicate SumaNat(A:multiset<nat>, S:nat)
 {
   exists I:multiset<nat> | I <= A :: GSumNat(I) == S
+}
+
+method {:verify true} checkSumaNat(A:multiset<nat>, S:nat, I:multiset<nat>) returns (b:bool)
+ensures b == (I <= A && GSumNat(I) == S)
+{ 
+  var suma := mSumaNat(I);
+  assert suma == GSumNat(I); 
+  b := I <= A && suma == S; 
 }
